強烈要求泛民申請反國歌法大遊行

少數派完全地要上年6月既事重演一次

支持

唔理邊個搞手, 都要有反國歌法嘅大遊行
唔知批唔批,申請咗先